<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
  <rss version="2.0"><channel> 
				<title>RSS HIMSIF | BINA DARMA</title> 
				<description>SATRIA BIRU</description>
				<link>http://localhost/himsifbidar</link> 
				<language>id-id</language><item>
						                <title>Pra Latihan Dasar Organisasi</title>
						                <link>http://localhost/himsifbidar/berita/detail/pra-latihan-dasar-organisasi</link>
						                <description>Pra Latihan Dasar Organisasi
Merupakan langkah awal mahasiswa sistem informasi untuk mengikuti kegiatan Himsif ataupun mengenal Himsif lebih dalam lagi,dan sekaligus test untuk masuknya di himpunan sistem Informasi
</description>
					                </item><item>
						                <title>Hari Ibu</title>
						                <link>http://localhost/himsifbidar/berita/detail/hari-ibu</link>
						                <description>Kunjungan Ke Panti Jompo Tresna Werda Dalam Rangka Memperingati Hari Ibu
</description>
					                </item><item>
						                <title>Dies Natalis Himsif Ke - 21</title>
						                <link>http://localhost/himsifbidar/berita/detail/dies-natalis-himsif-ke--21</link>
						                <description>DiesNatalies Himsif agenda untuk memperingati hari jadi ataupun hari berdirinya himpunan sistem informasi Universitas Bina Daram,yang dimana himsif mengundang seluruh alumni maupun senior terdahulu untuk mengikuti acara tersebut demi untuk mempererat tali silahturahmi yang sudah terjalin sampai saat ini.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Rakerwil Permikomnas Wilayah III</title>
						                <link>http://localhost/himsifbidar/berita/detail/rakerwil-permikomnas-wilayah-iii</link>
						                <description>Rapat Kerja Wilayah,Permikomnas(Perhimpunan Mahasiswa Informasi dan Komputer Nasional)
</description>
					                </item><item>
						                <title>Pengenalan Jurusan Sistem Informasi</title>
						                <link>http://localhost/himsifbidar/berita/detail/pengenalan-jurusan-sistem-informasi</link>
						                <description>Program Studi Sistem Informasi adalah salah satu program studi yang ada di Fakultas Ilmu Komputer Universitas Bina Darma. Akreditasi Program Studi yaitu “A” Tahun 2014. Keunggulan PSSI adalah pada kurikulumnya yang berbasis kompeternsi yang mengabungakan kurikulum standar APTIKOM, kurikulum internasional (NIIT) dan Muatan kurikulum local, selain pengayaan kurikulum dengan ssertifikasi Internasional PASAS.

Prospek lulusan PSSI ini bias bekerja menjadi IT Manager, Analyst, Database Analys, Data Administrator, Software Applications Programmer, Security Manager, System Auditor, Training Manager Dan Configuration Manager.

Visi
Menjadi program studi unggulan dalam mengembangkan, meneliti, dan memiliki keterampilan rekayasa di bidang Sistem Informasi dan berstandar Internasional pada tahun 2025.

Misi

-Menyelenggarakan pendidikan di bidang Sistem Informasi dengan memperhatikan kurikulum yang berbasis kompetensi untuk menciptakan proses belajar mengajar dengan pelayanan pendidikan yang berkualitas internasional melalui pemanfaatan teknologi informasi.

-Penyelenggaran penelitian di bidang rekayasa sistem informasi yang berkualitas.

-Penyelenggaraan pengabdian kepada masyarakat dengan penerapan hasil penelitian dan kajian bidang rekayasa sistem informasi.
</description>
					                </item><item>
						                <title>Coffee Break</title>
						                <link>http://localhost/himsifbidar/berita/detail/coffee-break</link>
						                <description>Coffe Break,atau pengenalan mahasiswa baru sistem informasi yang baru mau ikut organisasi Himsif
</description>
					                </item></channel>
  	</rss>